<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<indexing>
 <paragraph index="12" node_type="writer">A L∴G∴ D∴ G∴ A∴ D∴ U∴</paragraph>
 <paragraph index="13" node_type="writer">A la M∴ Resp∴ Gr∴ Log∴ VALLE DE MÉXICO</paragraph>
 <paragraph index="14" node_type="writer">DE AA∴ LL∴ Y AA∴ MM∴</paragraph>
 <paragraph index="15" node_type="writer">A L∴ M∴ L∴ Resp∴ Log∴ Simb∴ CAMELOT NO. 32</paragraph>
 <paragraph index="16" node_type="writer">S∴ F∴ U∴</paragraph>
 <paragraph index="18" node_type="writer">Gr∴ Or∴ de la Ciudad de México, 18 de abril de 2026 de la E∴V∴</paragraph>
 <paragraph index="20" node_type="writer">V∴M∴</paragraph>
 <paragraph index="21" node_type="writer">QQ∴ HH∴ P∴ M∴</paragraph>
 <paragraph index="22" node_type="writer">Q∴ H∴ Prim∴ Vig∴</paragraph>
 <paragraph index="23" node_type="writer">Q∴ H∴ Seg∴ Vig∴</paragraph>
 <paragraph index="24" node_type="writer">QQ∴ HH∴ Todos</paragraph>
 <paragraph index="26" node_type="writer">Con vuestra Venia</paragraph>
 <paragraph index="28" node_type="writer">La piedra en bruto </paragraph>
 <paragraph index="29" node_type="writer">Energía y materia son dos partes de una manifestación mediada por la vibración, de allí que la piedra informe en algún momento de su historia fuese energía y dentro de su ser sigue existiendo dicha manifestación y es labor del constructor pulir y sacar la figura que se encuentra dentro de esta piedra informe. </paragraph>
 <paragraph index="30" node_type="writer">Al mirar nuestro templo veo la piedra bajo la columna por mis hermanos conocida del lado de nuestro Q. H primer vigilante y donde nos colocamos los aprendices para comenzar a desbastar la piedra, lo que hacemos callando porque estamos trabajando. En este momento me quiero detener a pensar lo que es para mi desbastar la piedra en bruto y parto del hecho de que yo soy dicha piedra y es aquí donde un elemento llama mi atención el cual es que dentro de mi como de cualquier hermano ya se encuentra lo que es en realidad, por lo que no se debe pretender imitar o copiar a alguien más porque no encontraré afuera lo que esta dentro de mí.</paragraph>
 <paragraph index="36" node_type="writer"> Después pensé que como es que menos podría ser más, es decir el desbastar es quitar partes para dar forma, pero eso implica que la forma es menor en cantidad que la base; pero siento que aunque sea menos en cantidad esta mejor proporcionado y con ello la fuerza y la el desplazamiento fluye mejor, por tanto es importante buscar conocerme y en ese conocerme ver mis virtudes y poder pulir desde allí como una veta que es encontrada o poder trabajar con ahinco para eliminar una impureza que se resiste a salir. </paragraph>
 <paragraph index="37" node_type="writer">Pero ¿si yo soy la piedra en bruto quién es el que la trabaja? Y la respuesta es que de igual forma soy yo mismo, de allí que en el desbastar puedo ver el principio pasivo y el principio activo de mi persona trabajando para encontrar un elemento estable que es la piedra cubica que siempre puede mejorarse con herramientas más finas. </paragraph>
 <paragraph index="38" node_type="writer">La piedra en bruto no se puede y no se debe destruir porque si soy la piedra y el constructor destruir la piedra implicaría destruirme a mi, la sombra no se destruye se integra y se canaliza. Por lo que mis defectos deben poseer un punto positivo una veta que permita pulir el elemento y quitar los excesos,  de tal forma que el trabajar la piedra en bruto se debe hacer concentrado, con la mejor visión posible al medio día para encontrar el punto exacto donde direccionar la voluntad e irle dando forma la piedra. </paragraph>
 <paragraph index="40" node_type="writer">En mi persona he visto convertirse el dolor en amor, mi ser disperso volverse en holistico y los he visto convertirse por afrontarlos e ir construyendo desde allí, también he visto como el no confrontar a las personas se ha vuelto furia, como el querer hacer mucho se ha convertido en sabotear todo  y puedo inferir que cada vez que he encontrado una parte de mi disonante y he buscado como orientarla he descubierto elementos muy valiosos de mi persona, mientras que ignorarlos o no trabajabarlos se han reflejado en explosiones de mi carácter o bloqueos por hacer demasiado. Actualmente busco hacer frente al sobre pensar, al repensar y repensar cada elemento de mi ser y ser maestro de ceremonias me ha servido, porque ante el constante movimiento me percato que mal dirigido puede dañarme a mí y los que me rodean pero el negar el movimiento rompe el ciclo y la naturaleza de la luna y por ello considero que el maestro de ceremonias usa la regla de 24 centímetros, para dar contención y sentido a su movimiento y es lo que busco en lo que trabajo actualmente al desbastar. </paragraph>
 <paragraph index="48" node_type="writer">En esta labor no estamos solos pues trabajamos juntos y en este caso concreto nuestro Q. H primer vigilante cual Saturno marca la entrada al camino para acercarnos al sol y en esta labor ilumina nuestro Q.H Con el nivel que permite apoyar en la nivelación y forma de nuestra piedra en bruto. </paragraph>
 <paragraph index="50" node_type="writer">Para cerrar deseo redondear mi trabajo buscando su sentir en tres niveles, el moral es lo que he expuesto, pero consideró que el desbastar para sacar lo mejor de la piedra dentro de un orden y que esto se repita con cada hermano por tanto tiempo es una muestra de la constante construcción del cosmos del que somos participes y por tanto si bien somos la piedra y el constructor también somos el espacio y el todo en el despliegue de su comprensión. </paragraph>
 <paragraph index="51" node_type="writer">También considero en otro sentido que el tallar la piedra en bruto permite acercarnos a una mejor resonancia, una mejor forma de que el sonido, el calor, la luz se distribuyan y se canalicen por lo que el desbastar la piedra en bruto también implica afinar mis sentidos, mi persona para poder percibir aquello que mis ojos y oídos no alcanzan a entrever pero que esta presente en los detalles para quien se empeña me percibirlos, de forma análoga a la sensación de desplazamiento del agua que se siente al momento de que una persona entra al agua aunque no lo hayas visto aun. </paragraph>
 <paragraph index="55" node_type="writer">Es cuánto.</paragraph>
 <paragraph index="58" node_type="writer">FRATERNALMENTE</paragraph>
 <paragraph index="62" node_type="writer">Pablo Adrián Rivera Juvenal  A∴ M∴</paragraph>
</indexing>
